訓唔著

擔心聽日有義士受傷

點會受傷 ？受傷嘅永遠都係果批被洗腦嘅無辜青年人

我都係
一直好擔心聽日
希望大家都唔好受傷